香港人口算唔算過多？

返工逼放工逼放假逼搭車逼食飯逼買嘢逼乜都逼
唔只逼，仲要加埋「嘈」同「亂」

東京、新加坡有冇同樣咁嚴重？

你試吓奴隸時段經過旺角、金鐘、觀塘，好撚恐怖

唔係話人口密度全球第一咩

唔多
13億落晒黎林奠都唔話多

以成個香港計其實唔算太多
但人口度集中係市區就完全超負荷

不過如果要同其他廢亞地區比，可能香港已經算好

支那人口算過多

少兩成最合理

算 無咗蝗，蝻就差唔多

香港有700多萬人口，現時居住的地方有267平方公里，平均每平方公里的人口密度達27,000人，遠遠拋離世界各個經濟發達的城市包括新加坡在內，與香港人口密度可以相提並論的大城市，只有孟加拉達卡和印度孟買。

冠絕廢亞三位

好似係某個區先係 (旺角, 觀塘)

頭兩位千祈唔好攞嚟比

澳門好似最高

逼嘈亂三大

80-90年代,維持5-6m人口最好

@奶波魔魔

又到奴隸時段，要暫避一吓

屌你老母，未到聖誕正日都逼撚到仆街，真係俾狗住